秒回啊 入黎吹下水

？

有咩水吹

糖水

好好笑啊哈哈

楊枝金露

呀索

No

你唔好以為你換左個名整曲左啲頭髮
我就認唔到你係意粉啊 做咩扮公杂麵

洪永城俾人飛左喇

noob

你叫破喉嚨都無人理你㗎喇

想屌人呀

早知唔開post啦

你入你間房

早晨六巴
早晨咁多位